黑人手掌唔係黑?

有冇人知點解黑人成身都黑，但就係得手掌係白？
每次見親黑人隻手既側面變色個個位就好想笑

利申: 非歧視，真心想知

執棉花

黑人都話🖐🏿大訴求！

腳底都係。

變種

手掌咁黑， 點樣睇掌

仲保留一點白人血統

好似係

因為佢冇偷過野

龜頭都淺色D , 好似係

學術台既巴打冇人解答到？

因為佢種族歧視

我表哥都係咁

同指甲

偷嘢唔會留低痕跡

因為呢d手皮腳板平時曬唔到太陽

因為有洗手

證明佢好耐無偷野

手掌係keratinized skin cells?

其實你自己手掌都係白啲

咁點解釋黑人碌尻係黑色而唔係白色 正路佢地曬太陽唔會曬埋下面

即係點大神

手掌少黑色素

咁係美國賣黑色手套會唔會被人話歧視黑人手掌

太陽曬唔到

其實我地隻手掌都兩截色架啦，不過冇咁明顯啫。

你咁白，碌鳩一樣黑

姐係角質化左，類似你指甲咁。

你見過？遠古時代啲人冇衫著喎

你求其係pornhub揾個黑人都知啦

大家既血都係紅色

黑人BB一出世都冇曬過太陽，咪又係咁黑⋯

一圖解破黑人食朱古力會食到手指嘅謊言

正如你手掌會"起枕", 手背唔會。咁樣清楚d未

點解冇見過

好似明明地

係架咩 我背白掌紅

咪係

層皮都唔撚同啦
你班撚樣攞自己手掌嘅皮同碌鳩層皮嚟比？
你隻手可以唔小心辣親跟住沖凍水冇事
你碌鳩辣親就成條疤喺度 用你老母啲閪水都化唔到

黑人啲精咩色

其實我哋都係兩截色

黑仔唔打得
留番手掌比人打手板

喺媽媽肚入面曬咗

應該啡色

喺春袋嗰時都已經曬好咗

諗起呢個留言

黑色素既問題

所以果陣違反左商品說明條例俾林肯退貨

屌

柒就潛啦

小學睇教科書見倒手掌咁白仲笑鳩條友扮黑鬼

絲打食黑腸

腳板呢

因為食開白朱古力

又長又粗又黑又硬

演化學既角度 黑人手掌白色比起全黑有咩優勢？

落地獄啦

金髮美女 啲鳩毛係金定黑

手掌冇產生黑色素

有個美國朋友講過個美國笑話比我知:
佢地原本係白人 上帝創造黑人時 上帝叫佢地雙手拍係牆到 上帝用黑色氣噴漆 噴完全身 所以得番手掌同腳掌白色

咁你又唔使咁惡嘅...

我唔係囉

而家連日本av都間中有BBD
隔住厚格都見到幾黑

太黑你睇左做手掌
手背嚟架

但係唔正面噴又點噴到胸部？

皮層問題 手腳掌都有皮層增生
利申 鳩up

樓主有經歷咁喎

一個星期無偷嘢了

仆街飲緊咖啡差D噴出黎

有鳩的妖魔

幾好笑

啲掌紋好似積咗好多老泥咁 見到都唔開胃

想睇

以前無衫著
手掌同腳掌係最少機會畀陽光直射

要睇條眉係咩色

正路係金.
有時候有D白人女去染金 (blonde吸引D) , D鬼佬會問
Does the carpet match the drapes?

睇電影學

個個係度歧視黑人 講黑人笑話仲學人講民主自由
笑撚死

有冇衫著隻手掌都係咁架啦，都係少機會俾陽光直射，唔通有衫著就大啲機會？

下，純粹學術討論，你邊到見到有歧視

講緊屎？

講一兩句就話歧視，玻璃心到

同喺ifc跳落嚟會死嘅道理一樣 係唔撚洗經歷都答到

Sor，真係唔知碌鳩辣親會有疤

有啲人唔認就算鳩數啦 有啲港仔就係戇柒柒

手掌同腳掌都冇黑色素

讀下bio先

係講緊基因演化論
猩猩馬騮手掌都係偏白，同本身膚色唔同
因為唔需要有色素擋陽光

而家話你知 陰莖皮膚好薄 得閑叫你老竇俾你摸吓

解釋埋點解腳板都唔係黑色

上帝幫佢上色個時
黑人咁啱要趴係架車度

因為人以前係4隻腳行路

祖先遺傳

大家咁話啦 佢隻手掌似黃種人多過黑人喔

on9

因為佢哋習慣白手興家

爛gag黎

無問題架
你白到最後啲血透出黎咪掌紅囉

手掌腳掌色素細胞較少

因為佢冇份渣貂蟬

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。

卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭復明後，人手皆黑，獨布手淨。

卓遂賞布，布笑，露黑齒。

麥精

做乜近期咁多黑人post，激死左膠

咁點解阿嬌淨係一度黑？

WHY?

袋底都係

點會冇見過
bbc不知幾好睇

天生

係人都知女黑人子宮入面有盞太陽燈㗎啦

睇相佬點睇黑人印堂發黑？

點解黑人牙齒特別白 白過白人？

你點知的？奶過？

呂布之忠誠
董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。

卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭復明後，人手皆黑，獨布手淨。

卓遂賞布，布笑，露黑齒。

唔係無揸過波？

原來講黑人笑話就係無民主自由，咁美國一定係全世界最獨裁嘅國家，起碼獨裁過支那

因為洗手次數多過洗身

師兄點解咁清楚

個一字手勢響下面

因為佢勤洗手

尷尬囉

點解1+1=2？ 其實冇點解 係發現嚟 與生俱來

諗起唔知邊度自動梘液scan白色俾人話會sacn唔到黑人係歧視

手掌係racist

我聽嗰個版本係原本所有人投胎前都係全身黑
第一班人沖涼先 所以最白
第二班人用剩下既水沖 唔太乾淨 所以黃黃地
第三班人見到啲水咁污糟 唔想沖 淨係洗下手掌同腳板就去左投胎

屌你老母 駁啦

爬樹爬得多，磨白左

雲吞溝麥精

執得多棉花

正常全身體毛同色
染嘅另計

there’s a little good in everyone

學術討論

咁白化病病人 .... 恥毛都係白色？

正常人點會識呢啲

有冇肥叔叔ig?

細個都係黑色嘅 不同長大後脫皮所以變白

閪都係

手背點解唔會起枕?

癡鳩線

因為未進化到niggest

阿妓

佢on9打拳果啲成日打到起枕

佢係曬黑

成隻黑哂 擺明係white trash諗都冇諗就畫出來
BLM! BLM!

想知點解你咁惡
今日係咪有咩唔開心嘅嘢呀

Gay

手背嚟架

黑人唔沖涼

白化病好少全身都白，多數係一撻一撻咁白
白色部位生出嚟嘅毛係白色，其他部位體毛唔白

因為手掌腳掌冇色素咪冇色

因為手掌腳掌係皮下脂肪 唔係肌肉 所以無黑色素

剩係知嗰啲位, 好似好難曬黑

唔係點分

方便食朱古力果陣唔會食到手指

等你容易d 睇到污糟野

細個第一次睇NBA見佢哋嘅手掌係橙色
嚇咗一跳

但係啲精出嚟未黑喎

Coz those hands be hovering on police cars at all times lmao

冇圖你話背銀掌金都得添

點解釋加拿大又黑色

知唔知點解黑人碌鳩咁黑，因為佢哋打飛機嗰陣時將啲黑色素打晒入去，所以隻手咪冇晒色囉

因為佢哋係俾人奴役開，由細到大都係四隻腳咁邊爬邊拖住啲小麥

咁點睇相？

[black]一[/black]

點解